在下終於解決到嚴重頭臭問題

真心鬆一口氣
個人冇咁尷尬
用一走萬0有得賣男性洗頭水
包裝印去臭頭油咁 黑肥樽
用完冇味了

圖都無?